En ik waarschuw GWYNE om mysef te laten zien aan de bank in de dag. "
"Wel, dat is waar.
Je moest de hele tijd in het bos blijven, van Gang Hoorde je dat ze het kanon neerschieten? '
Oh, ja.
Ik wist dat dey je arter was.
Ik zie u, ga door, uh thoo de bushes. "
Sommige jonge vogels komen langs en vliegen een meter of twee tegelijk Verlichting Jim zei dat het een teken was dat het zou gaan regenen.
Hij zei dat het was een teken wanneer jonge kippen op die manier vlogen, en dus dacht hij dat het de op dezelfde manier toen jonge vogels het deden.
Ik wilde er een paar vangen, maar Jim liet het me niet toe.
Hij zei dat het de dood was.
Hij zei dat zijn vader had gelegd één keer ziek en een paar van hen hebben een vogel en zijn oude oma gevangen zei dat zijn vader zou sterven, en dat deed hij.
En Jim zei dat je de dingen waarvoor je gaat koken niet moet tellen diner, want dat zou pech brengen.
Hetzelfde als je de tafelkleed na zonsondergang.
En hij zei dat als een man een bijenkorf had en die man stierf, de bijen moeten erover verteld worden voor de volgende zonsopkomst ochtend, anders zouden de bijen allemaal verzwakken en stoppen met werken en sterven.
Jim zei dat bijen geen idioten zouden prikken; maar ik geloofde dat niet, omdat Ik had ze zelf vaak geprobeerd en ze wilden me niet steken.
Ik had al eerder over sommige dingen gehoord, maar niet allemaal.
Jim kende allerlei tekens.
Hij zei dat hij bijna alles wist.
zei ik.
het leek erop alsof alle tekens over pech gingen en daarom vroeg ik hem als er geen tekenen van geluk zijn.
